Metal Build 討論區 (34) - Crossbone X2 到貨了

Metal Build 系列常用資訊網：

入面有哂所有會出同出過既作品同出品年月份
（除左魂限OO Raiser)

Q:何謂魂限？
A:經p-bandai 網上訂購的限定版

Q:何謂魂展限？
A:每年日本秋葉原Tamashii Nation 展覽的會場限定版除左上面提個盒Trans-am OOR，全部都在展後推出相同的魂限

Q:何謂普通販賣？
A:即就咁普通係鋪頭賣買既產品

Q:咩版最好QC?
A:無論行、日、亞，QC都一樣，同為made in China

常用訂購網：

魂限網頁：

F91 Q &A
Q:換頭要連個長方體換 好撚難除
A:除BACKPACK就得

Q:插落去個架度個兩粒野係邊度
A:主體盒 右下角 透明袋入面

Q:兩邊肩有虛位
A:睇說明書，有得拍返埋

Q:邊度買
A:邊到買都得，記得抵制精品

Q:買日定行
A:無分別

Q: OOQ用咩電
A: LR41*2

Q: Exia 點分初版再版
A:初版左下角logo行字有多一個‘MBS’ ,再版係無既

Q: Freedom 點分初版再版
A: 初版紫再版藍（未有實質證據支持）

Q: xxx依家個價抵唔抵
A: 有愛就買啦屌你

Q: 魂限有sad例如手軟點算
A: 歪面甩色黐毛不影響把玩唔洗諗換，缺件爛件關節炎未過7日就send email比笨大跟進，過左就不受理

請善用會員模式

新post留名，等睇X2同二號機價格走勢

所有野都坐緊飛機

等緊x2 evol

X2跌破招股價未？

港魂都未派，邊有咁快

其實我幾睇好，因為熊貓$2200都清哂，呢隻好似開訂無乜人要咁
（港魂秒我就慣左，無參考價值）

原來白雪第二次仲未完

wing 以外既甩毛機
睇下有無機會mb化

迷惘條隊咁長有排都未到佢啦

反正已經有個金迷模 2046就會到

無左貨幾日啦

隻X2睇落吸引過X1

其實隻x2手手腳腳好令下，搞到好膠，寧願佢成隻啞色

係衰隻腳d色，但黑金真係型好多

啱啱有返喎

我諗有人cancel單姐

不過咁耐都唔講三次睇怕都無啦

其實一直有人hold住D單，間唔中都見到有貨

應該係無俾/俾唔到錢果啲流返出黎

呢部有出rg 對高踭鞋好怪

Rg 好似唔係呢隻

係喎 rg果隻只係改色

呢部係rg果部花進再進化
迷金最終型

迷惘個mb模可以玩多十年

白雪公主啲價開始回穩， 見FB keep 住2600~2700
6月先見2500

想問問還有邊到可以訂紅迷?

一直都係呢d價

依家有置頂功能

幾好

娜鳩屋

又蠢唔晒

x2 就到好期待

大家d稅就咁交左俾d垃圾

想問下2號機係咪未開賣？

如無意外聽日

坐定定等日森出貨

我果隻唔知下月中收唔收到

日本屋揮手區

乜咁易中。。。。

今年真係唔太受歡迎掛
shf 同 mb我同幾個fd中哂

根本唔中先係少數

我係少數

X2已經有人放2080

Same herediu

聽日去孤仔望下先，thx巴打

LM

下星期去日本時想買初號機會唔會太天真？

咦 我又中
睇下有無朋友要先

香港算易買, 之前返貨終於入左

買左幾錢
同埋紅迷惘係唔係周圍到截左訂？

有呀

中左都唔買啦 港魂任禁

你去旅行特登花時間去搵平既係好無謂， 秋葉原你可以唔使去， 唔會有平野。 你去中野， MB呢d hot item, 又唔會點平。 當你去大阪， 日本橋個d鋪都係唔平， 我係你不如香港買算。

真
家陣2200都買到邊駛日魂

嗚呀，我隻x2到香港啦

00R慘變公廁無人要

咁快2200之前仲見緊2300油麻地減50

六月白雪姫期貨已經2450

合理價錢

2200肯定sad件
日魂博一博，單車變摩托

孤仔第二水唔減真係奇

strong hold

照有人訂減黎做咩

細鋪要競爭既就要減 橫掂仲有少少水位

明眼人乃野之後佢執唔少

早幾日好似有巴打問白正咩價位，頭先見fb有人放1600

我早排都1600收，日版

尼祿巴聖水係咪要上網買先有?
一般模型鋪有無?睇完教學好正

中南/美術用品店有賣美版
支野係橙色

屌你原來篇文有寫

尼巴真係好心

無乜睇過篇文

眼殘miss 左tin 睇完你教學真係好正
多謝尼巴分享

唔係我寫既

渣古

782 又再版。。

40週年點可以出一次，要出到人人有功練

心郁郁想入添

去一間叫”中南廣場”嘅文具舖買

注意”中南廣場”四個字係間文具舖嘅全名，佢唔係一個商場咁解，同康怡廣場/太古廣場嘅意思唔同

嗰間野好似係藍嘅
不了

唔係出綠渣，rx-78再版？

渣古連埋貼紙

咁要支持日版

又堆係4月

等1000 樓下入

rx78本身都蟹蟹地， 再版分分鐘平到1000內

2100都有

2號機係咪星期五有得攞?

原價要20350羊 要跌到落1000內有難度

行貨就應該係

日魂撳 計yen價都要1900+喎

隻gggg

銀包都gg

等多半年應該開訂

千值個隻？

其實呢隻係唔係千值嗰隻希望今次有上色版睇

係你喇，等你好耐

X2好高質

必入

係 但今次sample有擺pose

又要只要佢膊頭可以斜番，唔係平基本上都無走雞

X2碌炮同MR hi nu果碌差唔多長

gggg

分到體起碼賣3千

死心啦我估分唔到體都起碼賣三千

SF同00都冇中

千記d野好q貴， 佢呢隻唔識分體都一定過三千， 分分鐘3999

繼續吹

但而家賣得都係日魂吧

Crossbone X2 no happy share?

自己搞聽日先到手

$11000買個玩具...
我2xxx買隻初號機都牙痛咁

箱野已到香港
依家出去睇拉打
返黎就有x2玩

講開又講，二號機唔係應該今日偷跑咩

聽日近期都只係早一日

唔錯
黑色有啞有令 金色有青金有黃金

武器大大把真係幾型

真係好型，靚過x1

自玩就唔理啦等幾日平果百幾不如早D到手玩仲好

夜D拎埋隻X1 出黎合照

岩岩隻紅迷大手都寄出了
聽日就有得玩

無位入，睇你地玩

你會無位

為左出年隻00R，已經放左七劍同紅迷改

原本諗住收手等Freedom 2.0同正義，點知又㩒左白雪姫，真係要留定位

唔記得左聽日仲有二號機，所以要嚴選先得

我望住個櫃

已經諗唔到點擺隻白雪

不要再說了

期待佢可以玩合體
無分合體可能pass

無位啦屌

啫係出貨先扣錢？

一直都無轉過，係唔再受貨到付款既玩法咋，因為一部份買家玩野，至於係邊班買家就

好似白正之後先改

＜長期予約商品をVISAデビッドカードなどでご購入いただいた場合＞
○商品ご予約時
…即引き落とし
※通常のデビットカードと同様です。

○一定期間経過後
…ご返金
…お客様のカードがご利用いただけるか（＝有効性）の確認→有効性が確認された場合、再度引き落とし

寫到明出貨先錢
所以訂野收到SMS簽卡果D都係假象黎

明明hold limit冇改過
但又每一次都有人話係即過數

新手台

點返個骷髏頭

x1優雅 x2型棍

型呀

用黑色滲線液？

畫線果支GUNDAM MARKER
出界用擦膠擦/少少酒精抹
岩岩電腦睇返手機相發現仲有少少出界

唔撚係ar 要上色

咁MB設計係無滲線 所以連個骷髏頭都係白色一舊無上色
不過小問題 成隻野QC都好靚

隻金會唔會好鴨屎金

日本出左開箱

今日喺朗豪坊見到實物，真係冇乜驚喜，如果大貨嘅話我覺得可以平過而家初號機

EVA個支架係咪真係穩陣 好驚佢斷

想睇下你地個模型櫃係點display

隻金有兩款 一款偏黃另一款橙少少

隻紅色好似無之前睇咁sharp, 而家好似好膠咁

係偏暗紅

呢間d mb個價

大把聖鬥士不問價狗衝啦

黃到金既鋪，就算貴過明眼人都揀貓店啦

2p色命運
出得幾好都係咁

所以都唔明點解會跌

啲人淨識x1同x3掛

買得呢隻嘅自用多，應該唔係好多人會拎嚟炒

有撚排好想玩

同你一樣

行過信和見到兩個大陸人一人一箱2號機搬走

痴撚線，樓又炒，奶粉又買9晒，連玩具都掃

一早已經係咁
連日本d貨都掃埋

而家香港個價拎上大陸有水位， 一陣俾d蝗掃晒

唔係點解之前日本禁支那狗訂

冇禁，只係要你親口用日文講一次要買乜

有禁，有幾間直頭話唔賣

以前打機已經覺得X2勁過X1，海盜風黎講X2比X1更勝一籌

x3無披風 得i field 無x1x2咁多野玩

多把村雨唔同既

代購撚點會唔識幾句日文

d大叔大媽唔識丫嘛

代購都係搵炒散去排，你見過yodobashi出面條人龍就知，好dd個d可能已經係留學生，分分鐘成班II係度排

貴左咁多，驚賊船無貨派了

賊船好似唔駛8k?

65xx

睇黎現貨應該再落一浸， 到時就知有幾多真玩家

X2 >>> X1

遲啲再加埋牛油砲個櫃究竟要幾高先放到

行過，唉，米青又贏，腥港人都係網上兇痕多

周街有貨都要衝明眼人

我覺得呢隻嘢好似hottoys啲1/4咁靚還靚，不過因為土地問題喺香港好少人玩得起

唔比藍絲買架咩

WHERE???

有啲香港人真係好無骨氣

現在已冇哂人網上兇痕啦，已經個個問緊幾$

唔好自欺欺人喇...比市價平少少大把人奶

去pbandai jp 訂完白雪姬，發現佢收鳩多我錢，我問佢搞乜鳩反而比佢bam 鳩左

第一次用amazon pay，彈error不過銀行比短訊話payment access，第二次用樂天就訂到再收銀行短訊

打去銀行問佢話amazon pay 真係拎左受權可以拎到錢，話唔可以單方面cancel，叫我同對面講

講完就比p bandai bam 左

不過而家直接cancel 埋就唔怕，起碼唔怕6萬yen 買隻wing

咁唔係收多左錢
而且都未出貨
咪最多hold limit
我樂天pay第一次都error
即晚已經自動cancel左

發覺呢度好多人收錢同hold limit都未識分

落一扭訂番

我都聽人講話到時出貨會退返比我，不過我真係淆低

一陣真係扣左兩次佢要我打電話去搞就捉蟲，我自己搞都係想平幾百姐

如果係wcz出2p色應該可以打破宿命

香港d炒狗(係通行)真係全世界最on9
唔會大家睇住個價一齊去set一齊去搵錢，反而鬥快林價去散貨玩攬炒

二號機d花生多到

收工去孤攞先

白雪雞當唔當2p色

咁快有？

amazon pay只係hold limit呀
一個月後會release

好多人以為收到SMS就係扣左錢

一點已經收到msg話攞得啦

新手總有第一次，耐何每次都有好多新手

仲未有
聽日直接去問

好彩之前無係反斗城訂2699

咁咪好囉,如果好似香港啲汽油商咁齊心,大家屎都冇得食

唔係冇，只係想玩就要努力f5 or 再食貴d 2擇

比人del哂留言姐

呢間垃圾del撚左哂明眼人留言

因為以為完左

好多人唔明咩係信用卡，d人無試過book酒店咩

太心急又驚青

係外國網買開野就會慣
好多都係checkout果下只係hold limit
shipped先真正扣

1700會入x2

邊個追到我地1650個價

2 號機街價幾錢左右？
見到網上面都係2100
好彩炒唔起

好性感

隻紅還好吧

二號機限定動作，初號機擺應該會好核突

冇官圖咁鮮，比較暗紅

放工即刻去拎02, happy

剛係東京，各位Ching 知唔知去秋葉園邊度買2號機好？

個頭啲塗裝有點hea

係，頭先一開仲要塊面白色邊有少少水口

好彩筆刀整得走

我都係

都唔知點送貨既 個盒爛成咁
運輸同包裝盒都可以整穿

黑貓？

嘩好撚sad喎，連內盒都爛埋

日本屋柒頭揮手

笑撚咗
做咩唔彈返轉頭

係呀。黑貓 之前訂咁多次都冇事 第一奶野

不過睇返官網「如果發現運輸包裝箱或產品原包裝盒在配送過程中出現破損或折疊，但內產品本身仍然完好無損的情況下，請注意，我們不會安排更換產品和包裝盒。」應該都冇得換。

啱啱收到銀行sms，應該係2號機日森出貨，但扣個數同張單當初個數有少少分別，唔通shipping個價變咗？

CLS，我一定屌到班運輸狗仆街，
無可能接受

日森未扣數，會唔會係其他嘢？

襯個仔訓左，快速爆箱

碌炮好正

MB就係大炮大劍先正

大炮大劍MB=空間殺手 外加銀包殺手

有好多巴打仲要問屋企隻老虎乸拎批文添

Metal build 依排出親都大貨 炒家收皮

骨頭真係要上黑色先惦

唔連稅應該係22000
佢之前減漏咗2%

2號機都要😭

大家港魂X2收到貨未? 係唔係得我一個仲未收到

我都未呀,唔知今日收唔收到

睇區分
我個區平均要一星期先會送到黎

垃圾黑猫，話bandai板貨仲係倉度仲未拆，連自取都唔得。
好心就執7左佢啦

寫公司地址會好d，一定會辦公時間送

住宅地址十世都唔送

依家係板貨都未拆，寫咩地址都無用

無用架，我都係公司地址，一係有排
黑貓根本就係垃圾，做唔掂又要學人接貨單，
28號開始配送，29號先有tracking，然後等佢慢慢拆同派，下星期六都唔知有未

星期一唔派貨架，星期一啦麻

真係唔知

我指星期日正常應該唔派

我都係日亞 dhl 唔知中環係咪都咁快星期一就有呢

目標價17

1980

日森剛出貨
如香港跌到1400會考慮入多隻

CLS

炒二號機嘅蟹撚哂

我最期待既畫面出現了

訂左孤仔幾時到啊

如果我下星期去日本買2號機 仲洗唔洗話要識講2號機日文個啲野
我下星期去 新手想入番隻玩

琴晚都未撚夠隻二號機，初號機又黎

x2就話蟹啫,2號有排都未到原價,係班炒狗冇肉食而已

Yen原價1730喎食炒食到麻木咗？

等跌到1800以下就出手買2號機

只係覺得仲會跌

點解唔係香港買埋？日本平d?

巴打咪玩啦，從來行貨都計埋代理啲骨嘅成本落去

你要yen原價真係太理想，就算係日本衝唔到頭水都無原價啦

唔係麻木，係個市場咁現實，想要yen原價要等再版搶先得啦

日本屋2千6既我都未出聲,2千3算得d咩

我覺得真係買黎玩又唔會放返出去嘅話都唔知咁緊張個價做乜果幾舊水對人生係咪真係咁大影響

錢我就無所謂 做客搶唔到平就預左食炒
其實驚日本屋拖我一個幾個月先比貨我
今次真係衰心急

唔係話麻木,人地都要賺錢架嘛
拎個yen價比,咩玩具都基本唔洗買囉
價啱咪出手囉,
你話炒家就話啫

都話呢度炒賣區
講錢多過講隻野

有架
我之前買天元10周年版俾海關開盒驗過
又係揸到個盒皺晒皮
跟住佢叫我寄返個外盒俾佢換
但係要等1個月左右

出零號機之前要先出初2夜間戰鬥版哦

歸根究底都係香港代理錯
批價係日本yen正價
玩具鋪散戶點樣可以跟日本正價賣

2千3都仲話下個月先到 但個個都撚緊隻2號機

零號一定分兩隻色出 一隻跟大盾一隻跟月餅叉 焗你買晒兩隻

除非00q斷手事件重演，我都諗唔到鋪頭點解要原價賣

屌你做義工咩

其實x1都跌左落原價感覺上x1唔算好受歡迎

等x1FC

呢隻係咪好易爛

仲以為全膠隻大手都幾重下

肯定係魂限

初號機舊版冇咩事，之前聽13號機隻手會爆膠，不過膠玩具都唔好曬咁多太陽燈光嫁啦～

過一排上日森買2號機算

g gen整左隻出黎玩

香港買好過啦，日本一定貴過香港

呢度炒家區

咁仲on9,炒家屌人炒，憑咩

要yen價
唯有日森/飛日本

仲可以ami嘅

屌原裝座太高 咁就唉住算

想問香港p bandai係咪未有白雪姫訂？如果有要幾時？

Sale in Japan only

把刀真係空間殺手

得刀柄無刀身好無MOOD

有副廠出刀身
但點樣DISPLAY姐

直頭長到可以隊出窗

尼祿巴收唔收長頸鹿

長頸鹿值20

咁多有錢人一萬蚊買一盒玩具

不了,以前做過1比1

感覺膠感好重

係架,成野隻油淋淋咁
睇下到時新版果隻啞色會唔會好D

反應咁好
出第二水只係遲早嘅事
用家比多幾錢買心頭號唔係問題
但係炒家散戶睇路

全部都係土豪，又有錢買又有位擺

屌你拎黎晾衫

買得呢隻嘢我都當佢地係土豪

btw10萬yen賣成皮 是咪一隻賺2k咁解

日本屋出名慢， 平均一個半月先出貨

呢間要即pay已經唔會諗

買刀 送 高達

睇到嘩左聲 唔洗錢比我都冇位放

無睇漫畫
想知紅迷用把大刀同咩打
就咁睇斬創世先有用

2046

我個隻聽日到

我都係聽日到

想問隻EVA02出面大約幾錢

有無好似01咁比人炒到飛起

無
現貨應該2000內買到

近期新出D MB都死貨
X2 2號機

都話2p色定律

白雪姫唔知破唔破到燈

仲有冇...咁平

日亞 Dhl送到喇到喇 真係好快

今朝9點就送到上公司 快到癲

隻02做咩炒唔起

早知唔訂，仲平過原價

訂2隻夾紅渣，岩岩好一個小隊

我留言話佢搵9人笨，然後佢直接block咗我唔俾回應....

那鳩屋

究竟我得罪左邊個,覺得我ON9咪留言屌我囉

好多負皮撚？

方丈嬲嬲豬

成日有個負皮撚負皮我
唔知係炒家定我D仇人

咁就等下啦
唔該晒

買唔買好？

因為唔係主角
利申 鐘意02多啲

要係咁負皮都mon得好貼仇口好大下

今水貨多啫我諗, 點會唔想儲齊三巨頭

係好撚多貨

同埋未出已經講明再販

嗰位負皮人咁得閒不如做下其他野啦要花咁多時間mon 住人地

咁我等下

人人有得玩

又有了
真係好得閒

Me too😹😹

RAH+Mb同時到，太幸福了

會唔會有機跌到1700

shit
我都收到pb email
話我樂天pay用左海外卡
應該點做好

這些機會

日森開rx 78 未？

Hello

Thank you for your message

We apologize for the inconvenience. We will update your status as soon as possible and we will do our best to send your parcel. We apologize again for the delay, but please kindly understand that we will do our best effort to fulfill your request.

Kind Regards

Customer Service

問佢 : Can it be cancelled as it was not delivered on time?

原設黎

origin原設係咁

其實有無講點解要咁設定

呢個問題同問點解高達有下爬一樣

唔知有幾多真玩家訂綠渣呢

我都收到 係咪要轉返amazon pay?

我轉返amazon pay冇事

等跌穿ipo

幾時send，我都係用樂天pay但又唔見

遲左...日亞得返30000羊..

但我轉amazon pay出error
係咪有d咩要set

岩岩收到

我就咁轉就得， 你睇下係未地址有問題

唔見，個標題點寫

講緊元祖?亞美任㩒架

隻高達會唔會出得有D密
係你就不如改色出781同783啦

隻元祖等平先食現啦
再販咁多次

死貨哈，等插

玩左2粒鐘禁到一隻綠渣攰死

上次最平見過1400，希望4月會再見新低

點會咁難，巴打去邊訂

亞美

心急2050買左2號機

死人UPS美亞送貨冇電話
遇啱屋企冇人
隻初號機走咗

聽日先肯再送

無sms咩
我之前都係美亞ups有sms

就係冇

我果個有打電話嚟

佢都有打嚟，不過係喺屋企門口撳鐘冇人應先打嚟

我岩岩都係日森買左
連運費2050

有
你搵下

平個D好快無哂
要得閒望下咁

2號機日亞唔寄香港？

隻gffmc rx78今次係第幾次借屍還魂
計埋初版
好似係第五定六次再販
第3版跌到落639嗰時都執咗兩隻

2號機好正
等埋3號就perfect

同場加映黑披風小隊

美亞隻初號機到左,真係好正
不過好驚頭隻角斷

隻沙多洛係咩版？素組？睇落好靚

無論買邊一款初號機最擔心嘅都一定係隻角

陸模魔改版 隻藍係自己噴
原色係淺紫色

想請教各位巴打黎緊去東京
秋葉原有邊間多合金千值練/metal build架？
想入返隻黑真三一

係都等零號機啦麻3號機呢啲狗屎

3號無咩武器
如果有兩對長手又唔同講法

秋葉原邊仲有平野， 全部水魚價， 你去黎只係浪費時間， 利申2個月先去完

出三號，不如出6號/8號機

四手三號機好正
如果直接出使徒更好

零號實出 唔洗估

唔該曬巴打

Thank you for your message

Unfortunately, we are unable to cancel an order already paid.

We terribly apologize for the inconvenience.

Kind Regards

Customer Service

屌佢老母，仲係preparation

再有MB出寧願衝現都唔好去呢到訂，又貴又遲派

反而唔明點解咁多貨都可以遲

係啦，冇下次屌佢老母

屌佢老母

可能得1個人packing出貨
(做過D算有規模代訂網購公司數，成間野分分鐘10staff都唔夠)

我隻初號機同貳號機衰同一個位 兩隻右肩個拘束都好鬆好易甩

有冇巴打淘左 MB EVA 展示箱

真係屌佢老母 永不錄用

想問你地日亞2號機係直寄香港？ 我checkout唔到

抵

me2

二手都叫蟹
玩完唔啱咪放
貴過訂又死炒狗
平過訂又恥笑人

利申：1700係我放既

00r藍色二手幾錢算合理?

大陸模型造型方面係抄得幾好,有啲甚至仲正過bamide

應該冇可能我身在秋葉原睇左幾間都30000yen+，想搵下有冇2號機$2000 hkd 樓下..

Me2

千值真三一騙案再現
2號機出初模嗰陣係全上色
實物係原膠色做底加一浸珍珠粉

折返港紙幾錢

下

大約1800

有買嘅巴打可以留意啲紅色件仲係有水口位同白膠嘅情況
即係隻紅色係膠色嚟
佢輕輕噴左浸珍珠色上面, 薄到啲白膠都遮唔住
有啲失望

強國北方d天氣問題
太凍既話，d合金玩具就會斷
之前都試過

之前講過
係工業廢膠
支國既膠同合金模型平係有原因
你拎得上手多仲死快兩年

講真
如果係全上色，
有好大機會中sad甩漆油過界
而家呢種處理方法我好buy

利申
我一直都唔鐘意笨大既全塗裝
因為QC太差

邊到仲有等我聽日再過去...

2p定律，不過人人有功練很好，唔洗等唔知幾時先有既再販

唔係，都係要等，等佢數清楚你d錢先至出貨。不過唔洗好似訂貨咁耐

如果二號機炒得起 日本屋會唔會無咁多人屌

炒得都會屌，屌hold住d貨無得攞去炒

梗係屌！咁撚慢，點拎去炒！

尋日facebook問$2000唔肯賣，好彩佢唔肯平俾我

我買貴左都算， 出貨慢先係問題， 你話買貴左， 早 d可以玩都由佢啦。 仆街問佢幾時ship, 都係一rd叫我開tricket

呢個真

今日打左去話聽日應該到

係公司日日見住d客黎買2號機
我果隻就仲係日本屋on99咁等

係玩住其他先啦

你個名

咁一開頭講明係原膠色咪算
出模整到靚一靚
到發貨嗰陣唔同製法
咪即係呃鳩人

一開始有無講過全上色
p.s.唔知道

即刻轉左用amazon

我驚佢搞完樂天pay搞amazon pay

唔係有巴打轉唔返咩？

人嚟！掌嘴！

靜啦唔好爭做燈神

我未收到email話唔用得樂天自己轉左先 唔知關唔關事

幾多倍

用樂天仲未有email

呢樣野早幾日有人提過，我諗佢分批出email

你就好啦

咁岩死好彩今次係用Paypal俾姐

等，寂寞到夜深，仲有盒X2，死黑貓仲未送
唔知邊個到手先

上網睇有人訂gx-88，佢成個月冇出貨，最後退返啲coupon就算唔退錢

退coupon

chrome轉唔到
我用edge先轉到

Chrome轉到喎

ie 都試埋，唔得

試下logout再login試下
我兩張訂單第一次改到
但第二張搞左好多次先得

搞左勁耐都唔得，今晚再試

有志者事竟成，我重新入咗兩次名同地址。再用埋其他browser按咗半個鐘先搞掂

終於得左

頂佢個頭橙位有塵，仲紅點。笨大qc,世界第一

小問題，再sad嘅都中過

你係個身都唔緊要，唔好係個頭
再差d，成個頭甩左？願聞其詳

初版初號機大髀、其中一截腰一開盒就鬆

喱間野好似以前聖域咁又冇貨俾又冇訂退
分分鐘閃電執笠
有單喺手嗰啲睇路

所以成日叫人用Paypal

但係又有人好似係呢間訂野收到貨 所以都唔知點好

下期啲訂要嚟找上期啲數
大家傳炸彈睇下到邊個爆架姐
又唔係平過人無謂搏啦

其實日森有英文介面

比左錢又冇得退，只有硬食

我同日文定英文佢post code個度都迫我有個-
整佢唔走

黑貓x2終於收到貨

求救我第一轉撳果隻白雪公主冇叫我轉amazon pay
但幫fd撳第二轉同隻diend反而話要轉，明明我全部都係用tap&go比錢

email更改決濟期限到何時?感覺白雪姬第3次開訂機會不遠已
應該會再開一波吧,被逼棄單應該都唔少人

打算聽日開始每日開一個新TICKET 問佢EVA幾時出貨

最後換過隻？

十卜

不影響把玩邊有得換

炸佢老母

邊有得換

用樂天買 暫時未有問題驚驚地

Rah 終於都送貨

我最誇張試過一個月先寄出

睇左，我會話條友冇錯，但屬怪獸客人級別
坦白講剛剛月尾，大把貨出，Rah又咁大盒，有時貨存唔夠唔出奇～，而且有大量客人只訂貨唔拎貨，下下show Hand 哂訂貨出黎，香港邊有鋪擺得落先得

再者，佢話HT都跟單號派，孤唔係做唔到，而係執行唔到，唔通單號001 個客，真係第14日先黎拎貨，咁盒野係咪要放係間100尺都冇既鋪頭14日先

一個月都唔怕，係怕佢走數咋

有睇個post，正西客
又唔係無貨，佢間鋪有幾大大家都知，放唔到咁多大家都明，屌盒rah eva又咁Q大盒
咪等再收到通知先去拎，都唔急在果一時
只可以話道理上佢無錯，但係個格衰

用buyee bid野係咪佢會幫你搞晒所有野?

係

唉果日買完嘢嫌rah太大盒諗住第二日先拎，結果就收whatsapp

暫時未試過走，叫做有拖冇欠

漫長的等待

巴打FB條友你嚟ga？

人地趕住炒第一水架
而家delay左個差價係咪你賠

藍迷1250抵唔抵?

RAH之前喺明眼人訂左，仲未到貨
想棄訂衝現，但好似無現貨

孤注rah有貨了

明眼人不了

Preparation in progress

恭喜

EVA STORE爆
日亞爆
呀美爆
大相機爆

唔係啦，要屌嘅應該上咗20樓屌侯活先

Eva store樣樣都mark up，不過佢跟package送果個放單嘅細file幾正

話唔定真係得一個人做包裝

新版送個座幾靚

可能真係咁

條撚樣屌得小，尼巴做到野

我都等梗，一定拎埋貨先！

你地隻二號機會唔會滲線？😂

Robot魂會， MB唔會

到派貨等人失戀急讓可能可以低過IPO

起身搵工，又要去日本屋拎ticket

*返

Amazon pay都唔用得？

7月派貨，應該未係斬單貨，貨源無上限

白雪姫再販第三次，到時個價會唔會又跌破原價
訂左孤仔2799果啲點算

投資有升有跌

早玩早享受，遲玩平幾舊

條路自己揀

日本屋例外

早知學下係日魂買好過
買貴幾百蚊

我依家只係擔心我訂個部
轉左amazon pay會唔會都唔得

白雪姬我當緣分算，唔訂lu
到時平嘅考慮入隻玩下，就算入唔到都唔覺得特別可惜
冇原色wing，但呢隻又未去到原色wing咁靚，好有雞肋feel

Thank you for your message

We apologize for the inconvenience. Our stock of EVA-02 is under the process of preparation. We will be able to send your parcel soon after the preparation. Thank you for your kind understanding.

Kind Regards

Customer Service

琴晚7點半(日本8點半)覆我
佢地OT緊

前日日森按左隻，今日都話ship啦雖然我揀左慢要18先到

點知交收係男人黎

有咩問題

朋友代交收

到我

屌佢老母，佢都係咁復我

不嬲機械式

佢地可能set左auto reply, 中keyword: eva02就自動覆呢個email

我無打EVA02
佢都要入我ORDER 睇係咩黎

第二水都仲有貨

開心share

依家邊到買eva02平

好似係fake news

xx 屋

呢張圖要下個post置頂

Agger

日本屋

agger

Metal Build 討論區 ( 35 ) : 成班土豪買解體匠機鎮宅

新post

真心一問呢張圖係咩意思

你問吓啲日本屋苦主就知道

thx 巴打 咁我等多幾日

早知唔訂

好型